恆生管理學院校長：國歌法正式立法後 或會修訂校規

恆生管理學院今早舉行畢業禮，校長何順文在畢業禮後回應有關國歌法本地立法的問題時，表示若國歌法正式在本地立法，「如果按規章，可能亦會看規章是否需要作一些修訂」。

何順文在畢業禮上致辭時，表示期望學生可以實現自己的志趣及價值觀，不應隨便跟隨權威或主流的期望；他認為大學應培養人文素養多於學習技能或找工作。

身兼河南省政協委員的何順文指，學校不會在畢業禮播放國歌。被問若國歌法在本地立法後，學校會否有任何措施配合，何表示，現時政府仍在進行相關前期工作，學校管理層尚未有任何討論，但會留意事態發展，一旦立法，會考慮校規是否需要作修訂。他指學校原有規例已說明學生不應在學校作出不當行為，又強調若有學生在播放國歌期間，態度欠缺嚴肅，「當然要先教育他們」。

恆大領先八大
全港第一大
Pound of my school!!!

Pound of my school

為咗升格，出盡力奶共

垃圾學店

係咪咩inside joke嚟

垃撚圾

建議google